《分析》其實放幾條安扮示威者好可能係劇本一部分

由尋日停飛開始，好可能係為咗方便啲狗今晚嘅進一步行動。但機場今次和理非嘅成功，可以話令到啲狗無從入手。唯有犧牲幾個大陸公安，叫佢哋混入示威者度，再好似電影橋段咁，故意比大家識破。會唔會咁易留低咁多嘢比大家發現佢係公安先？！呢件事一定會令到大家情緒高漲，再加上幾個「黑衫」企喺前線帶動之下，可預見嘅結局大家不難想像。我當然冇資格評論前線要做嘅任何決定。我只希望今次機場呢件事出嚟嘅效果係我哋想要達到嘅。各位手足一定要小心。

自推一下

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

又係中計撚

搞咗幾個鐘都仲圍緊鬼
下次捉到鬼就快手挷起佢
推佢去遊街示眾
唔好晒時間

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點